# project-template

Шаблон проекта для выполнения практического задания.

## Сборка и запуск

Соберите проект при помощи [утилиты Stack](https://www.haskellstack.org):

```
stack setup
stack build
```

Собрать и запустить проект можно при помощи команды:

```
stack run
```

Чтобы проект автоматически пересобирался при обновлении исходных файлов, используйте команду:

```
stack build --file-watch
```

Запустить тесты можно при помощи команды:

```
stack test
```

Чтобы запустить интепретатор GHCi и автоматически подгрузить все модули проекта, используйте команду:

```
stack ghci
```
